求識彈鋼琴既巴絲救下我

過幾日小弟就有個singcon 打算唱e神版既傾城 但揾極都揾唔到純伴奏
求識彈琴既巴絲做下好心 錄一錄個鋼琴版既伴奏比小弟

附上琴譜

推

呢個唔啱用？

呢個撞唒主旋律

份譜唔難彈wo 自己上網學都彈到

已經唔夠時間學了

提醒下你
呢啲job最好有酬勞
否則冇人會理你的

屌你，有啲誠意就直接post個pdf出黎，貼圖把鬼

好

音樂唔係免費的...

薄酬 ok???

提提你，你份譜係有主旋律，唔係伴奏譜來

但係唔可以淨係彈伴奏既咩

點貼PDF架

都勉強得既，有chord

咁Ching 可否幫下我

淨係識睇譜, sor